同賤種老母講野係訓練eq最佳方法

屌我老母 累到我咁撚樣仲怨呢樣怨嗰樣
我已經好撚畀面唔屌柒佢再cut鳩佢線
仲要情緒勒索我

證明你廢
連老母都搞唔掂

冇計 佢生到我咁廢 廢人家族

睇你d po都係

我都係 好想死左佢一了百了

咁睇多啲

想死全家

笑笑

大家互相祝福啦